有無人好享受，第一吓聽到自己鐘意嘅歌個一刻？

聽到之後會瘋狂loop,去到邊，聽到邊
爽到飛起
但喺聽多排就會厭
然後又要等到，搵到新嘅歌再loop

loop緊咩

我唱比你聽

呢排係彳亍

之前係咁loop長相廝殺 最後搞到唔想再聽到

起初個種感覺好奇妙

長廂廝殺係咩歌黎?

me